有冇人用緊Jonsbo VR1 ITX機箱

係法奧砌機 想用細機箱 短身啲
見到呢款 有冇巴絲用緊可以分享下
或者有冇其他推介 budget $700下
（電腦白痴）

推

砌過umx1 plus俾朋友，佢話開心使用中😂😂

散熱o唔ok呀

50幾度，你岩？我幫你砌囉，收得順過faroll

好喎 真心唔識

留tg,我搵你

巴打係咪有野想講

@KwaTsang

又幾好搵 個個po都見到你話幫人砌

幾好架，每單賺100-300，你都可以幫手整

咁多傻仔落疊？
$80俾油耳洗唔開心要$100搵你？
巴打你特別靚仔？

部機用咗umx1 plus

9100f
1650s
Itx板with WiFi
3200mhz 8gbx2 adata rgb ram
500gb ssd
450w bronze 火牛

你去悠二到用4440蚊砌到出黎，我俾一萬蚊你

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$575

1 x ASUS PRIME H310I-PLUS Mini-ITX
價錢：$675

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$710

1 x Crucial P2 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$550

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,330

1 x Corsair CV Series™ CV450 450W
價錢：$339

1 x Jonsbo UMX1 Plus Aluminum ITX 透側版 — Silver
價錢：$799

1 x Antec A30 Dual heatpipe CPU AIR Cooler
價錢：$148

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,206

巴打有料
小妹濕能咗
可摸耳跟你搵食

我唔明點解你要話我係呃人, 你又唔識我, 你係咩都唔知既情況下, 我本來都無諗住賺佢賺到好似悠二咁多, 幫佢砌部機, 你出黎話我呃樓豬傻仔? 我興趣係砌機, 唔係個個都好似你咁功利

幾時有話你呃人讚緊你
油耳你又知佢賺得多？

廢事同你呦等你無咗個客依家經濟咁差 搵食唔容易
我都係收下皮算

唔知架, 我淨知個個都買佢, 你覺得佢賺得好少定點

唔難嘅 你係腦場sales推啲死貨俾人有佣 再收少少砌機費100-300一單唔難嘅
講撚到興趣咁撚偉大 笑唔笑死人啊屌你老母
個箱仲貴撚過粒U再見到prime板cv牛已經唔洗睇落去

我唔係腦場sales, 我自己有份工返full time, 閒時做砌機

個箱唔係我要求... 我個friend想用呢個itx, 我先幫佢砌

唔知點講好，你地兩個，一人一句抹黑真係好難受

點解要assume我係有啲咩大利益去做呢件事，我入黎post張圖，然後樓主見到問起ok岩，我問佢要唔要幫佢整

結果你地一人幾句我就變咗一個賣倉底貨既腦場sales，唔係個個係硬件台講野都係腦場sales，我唔係腦場sales，我係既話我唔洗咁樣入黎share一張我砌得幾靚既圖

我係腦場sales 我直接post 一條平既itx spec留tg就得啦